講真嗰幾百萬眾籌擺落去司法覆核個不反對通知書，好過10.1登報挽面子一日半日

JR太複雜搞唔黎，9.15 物資同長期支援手足都好

再唔係，幾百萬夠起間餐廳喇！ 請唒d 手足 ，生意實唔洗愁，仲分分鐘可以長期賺錢支助變做另類社企咁

G20團隊們不如再細思下點樣用錢？

唔知點解 見到 最需要錢個d地方仲係唔夠錢、有一大班人仲默默承受緊 個人好愁

香港人用錢可唔可以再精d....

why not both

再籌咪得 香港人冇錢咩

和理非大把錢

民陣咪做緊囉

同意
愈籌得多愈少人比錢
司法覆核重要好多 可以真正幫到被捕手足

Why not both

找不到頁面。請確認您輸入的網址為有效

你好驚我地登報？

死link sorry

不如籌錢搞香港五毛
請一班手足網上反攻大陸論壇
輸出革命思想到全中國

開唔到你個link

我剩係知民陣就6.12提出司法覆核？ （尋日新聞）
9.15 好似未 wor？

凡是敵人反對的

有無不反班狗都發癲架啦 有同無有咩分別

Why not both?

十分好呢個提議

有左司法覆核 有個法律依據 支持番我地遊行權利 我覺得係一個好重要嘅表態動作

黑警 之後唔可以反得理直氣壯就一定

推

兩邊唔可以一齊做咩